---
sidebar_position: 6
---

# И напоследок...

Если у Вас все получилось, и все заработало, то не останавливайтесь на достигнутом и продолжайте экспериментировать, пытаясь сделать намного лучше.

Если что-то не получилось, скачайте себе [**готовый проект данного урока**](/asset/tutor.zip).

Для того, чтобы улучшить приложение, придется уже дописывать логику в сторонней IDE (Visual Studio, Keil и т.д.), ипользуя [**_документацию библиотеки LVGL_**](https://docs.lvgl.io/master/).

> **Вы велеколепны!**
